做HR 既唔該入入黎

你地in人之前，已經睇撚晒份CV知道果個人合唔合適架啦麻，你知道唔合適就唔撚好叫人上黎in,之後就當面話人地唔合適你地公司啦屌你老母，浪費大家時間，小撚心最後果兩年呀

屌你老母

我都係交人比老細揀

如果三㨂一

想快完事

就要搵兩個你呢d弱智柒頭加一個正常人比老細揀

上黎睇下你靚唔靚仔，係咪肥仔毒撚

你咁撚叻你就唔好send cv啦撚樣

如果剩睇Cv就知，你就唔洗上來啦

搵你墊底。抵死
檢討下啦

因為hr都要跑數

睇CV點知你上到黎會咁柒 成碌木咁

fg搵工個陣，上到去interview，一野就話其實佢地唔會考慮冇工作經驗既人，但in完，最後都比左offer我。點知hr同老細諗咩

當面屌啦呢D